有冇人身邊嘅人心態好奴性

記得以前讀書一傾到自殺新聞只會咁講：

「而家d年青人小小事就唔開心，未經歷過真正痛苦同逆境就話要自殺，真係好唔mature好唔欣賞，完全係俾人縱慣。呢個社會點解一定要縱容你？一定要關心你？最憎係呢d咁情緒化，實質係非常自私嘅人，條路係佢自己揀，由自己負責，我唔會可憐佢。」

之後有日見我唔開心，講錯野無意得罪佢，就開始被疏遠，連身邊同學都一樣。自從有一日起放學唔再係即刻走，反而好似辦公室OT文化咁，搵d野去玩下先至走其實已經好唔妥。早走又會唔會俾人覺得唔合群又得罪佢？

有一日覺得自己俾全班排斥，係班房入面大哭。之後唔單止冇人關心我之餘，奴性嘅同學仲好mean咁講「自己造成」，身邊同學都暗笑。我就控制唔到自己情緒，好嬲咁叫，仲走去出面露台自殺。

巴打我細個都差唔多
十年後回望番轉頭，其實都冇乜特別
努力做自己吧

你up咩

搵d野去玩下先至走其實已經好唔妥

痴線 放學一係留係班房玩
一係出去玩架啦 唔通返屋企ON99咩

我都係咁諗
睇左幾次都唔係好明

同問，睇唔明

邊個係"佢"?

咁叫奴性？
你只係刻意去貶低人地
講到自己好正常

以為你講返工野

應該係冇同情心

死癲佬 試吓唔好1999先

睇樓主打字似真既智力有事加有情緒病
冇理解錯既係：
樓主有日發脾氣講錯野得罪人，慢慢比全班排斥，之後d同學變到放學唔會即走，會成班留係到玩，樓主比人排斥撚狗但仲係到苦惱緊自己走先會唔會唔合群

1999

搵d野去玩下先至走其實已經好唔妥。

睇到呢句發現樓主真係好唔妥

好明顯樓主 表達能力弱左小小，考慮去睇下d治療師幫助下，同學就算9數啦 出黎做野又係另一個世界